（選舉性執法）攻擊性武器

沒有攻擊性武器

攻擊性武器

屌你老母死黑警

選擇

Sor. 太嬲

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

警權無限大

on9警

鎗vs棍

一個遠攻
一個近戰
遠攻危險d

嘩又會咁橋５個休班警都係著黑色衫嘅